掟生果有冇得諗

重又硬

榴槤就有

自己食左去種好
充饑..

唔好浪費食物

係都金銀衣紙啦

做自己覺得可行既事 信念大於同伴

食完榴槤啲殻做護甲

請阿sir食蕉？

去果欄執啲爛嘅黎掉
好嘅就食左佢

掟生果不如掟香蕉糖

榴槤盾牌

掟香蕉糖不如掟獅子狗